正式宣戰喇不如

其實宣戰 可以幫香港人統一戰線 一政對抗極權 俾大家更加認識到而家個嚴峻程度

推

次次出手都有左膠救對家

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

好

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

左膠就掉埋一邊啦

「唔好打，唔好打」

跟住搞一輪 黑警到場

拉我地 放廢老

屌正式宣戰

屌 同政府宣戰阿

拉左成千人 大量手足被私刑 黑警權力大到見到你唔順眼可以打到你昏迷 唔反擊 班狗根本唔會驚 就算林鄭下台 都有人保佢地 點都要清算班仆街

推喇屌

要好清楚係向邊個宣戰
港府？
中共？
港府的話，就要明示同中共講香港人唔信港府，要求重組及普選
中共的話，即係要港獨，準備軍隊

武器呢？

推
p牌照推
都係戒嚴啦 全民皆兵 頭盔口罩出街！

我讚成

啱啊，無武器之前，點宣戰？

先是香港政府同popo先喇 屌

武器呢d隨手執起都可以係武器

鳩

舉槍就只可以四散
只可以麻包袋，只有麻包袋普及後先可能宣

地盤

麻包袋都不失為一個方法